好掛往你個樣

太美了
可惜係妓
不過好似退引了
都好既可以幸福快樂
好想同你瘋狂拍拖
但我都冇錢比唔到幸福你
你的美令我一見動心
點解要見到你，我唔知
但見到你令我知道咩叫靚
但絕世佳人個種
你的笑容令我想你
你的膚色令我想你
你的姿勢令我想你
可惜係妓
可能已經比人郵輪
可能你有人已經包起左你
雖然你唔識粵語
但你柔弱的聲線令我想瘋狂教你粵語
然後我們一起飛
但你做左咁耐都睇透男人了
你可能不再相信愛情
反正我信了
可惜你係妓
或已成為一個女player
但.

利申: 1999

煮生炒骨囉柒頭